[Eason] 陳奕迅討論區(9) - 天佑我的香港

預祝阿臣45歲生日快樂！
亦願香港回到那日子、回到那地方！

陳奕迅新歌 - 相信你的人

陳奕迅最新Live -金氏紀錄

演唱會消息

阿臣對本帖表示：

lm

LM

報到

版主最近Loop呢首

live版好正

新歌應該聽一次就唔會再主動去search 黎聽

Lm

邊個負皮我

無意中聽到
唱得好鬼好聽

聽排LOOP緊黑白灰隻碟
好鍾意"謝謝"

Eason有好多謝謝歌
謝謝
謝謝儂
對不起謝謝
Special Thanks To...

諷刺嘅係 謝謝就係陳小霞同姚若龍嘅作品
啱啱新出個首

其實陳小霞啲歌幾好聽
例如明年今日 世界 不如不見
唔知係咪想貼近返大陸人口味
首新歌要寫得咁難聽

約定黑暗中漫舞都係陳小霞作 好屈機

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

首新歌既班底咁經典 竟然咁差
次次大陸戲既主題曲
都係依種編曲 加依種唱法
都聽到悶 無新意
由暴風雨 我們 穩穩的幸福
全部都差唔多

大陸電影咪大陸口味
Cmon in 啲歌正常好多 誰來剪月光都好聽過個堆歌

仲有呢首

不過讓我留在你身邊係正嘅

呢首好似喺大陸幾紅
Btw 我覺得一般

我都覺得麻麻

呢類主題曲先正

同埋呢首唔錯

即刻番煲返黑白灰好正

呢兩日狂煲跳蚤市場

副歌好唔知點
不過姚若龍嘅詞係靚嘅

金曲獎個表演初頭聽覺得還好 但係而家成日忍唔到手㩒入去聽 上咗癮咁 諗起有人講過e神把聲好襟聽真係冇講錯

第一次聽已經上癮

最鍾意雙棲動物 好有感情

最鍾意雙棲動物去安靜嘅個個接駁

台灣人真係好鐘意阿臣

老實講，金曲獎係阿臣最尊重嘅頒獎禮，因為台灣樂壇同樂迷都好尊重阿臣

金曲獎本身地位已經高
阿臣拎三次男歌手其實真係幾威
今年仲要出隻廣東碟都有得入圍
近幾年啲評審真係好似愈黎愈鐘意佢

其實有好多次喺歌王排第二
第13，19-21屆都係飲恨
第15屆本身初選排第一 點知決選第一輪就foul佢

上五樓的快活拎唔到我覺得好事
改變咗佢唱高音嘅唱法

個陣未夠江湖地位可以連拎兩次

Eason喺台灣樂壇地位確係幾高 e神呢個朵都係佢哋封

我會話華人樂壇

最鍾意聽台灣音樂人分析eason既唱功
香港做節目訪問得都係講八卦野

呢段表演教材級 唔同曲風駕輕就熟 真假音游刃有餘 感情滿分 好正

btw舊𠴱條片好多view唔知點解刪咗

我都一樣每次聽完心諗點解呢十分鐘過得禁鬼快，之後又再loop一次，同之前八號風球一樣上引

呢兩首我都想聽full version呀cut得一半唔夠爽

離題一下

我估hide咗啫，呢段都唔係official

佢真係唱咗好多大陸啲主題曲

好鍾意聽啲音樂人讚eason

錯link 呢條先啱

但佢主要都係評中低音多
唔通eason啲高音假音冇咩好評？

自爛聲之後 假音比較薄 聽落去其實少少刺耳
但仔細聽返《無盡的港口》 輕重大小聲都掌握得好勁

又唔覺佢假音刺耳
係冇咁清同上唔返咁高音

冇咁清係真 07moving on𠴱陣真係好靚不過最新金曲獎表演真係好撚正 冇誇張

真 越聽越正 尤其首台語歌

大家鍾意八號風球定金氏記錄多啲?

金氏紀錄，滿足啲

Why not both但我想佢全部歌都完整唱一次

金氏紀錄正啲
八號風球個次太散
同埋編曲都係jazz 風格為主 有啲歌唔係好夾

睇先睇返同楊丞琳嘅合唱 Eason𠴱種隨性唱法carry哂個編曲同Rainie

陳奕迅還透露《相信你的人》還會有一個勵志版將會推出，相對現在這個溫情的版本會更為激昂。對於接下來的演唱會安排，他就說會集中一段時間去做一件事，希望下個演唱會進一步探討關於“人性”的主題。“比如說有一些我們所有人類都在面對的事情，可能有些人還沒有很切身的感受，但其實跟每個人都息息相關。類似這樣一些題目，希望引起大家的思考。”

WTF

廣東話

演唱會主題曲唔會係相信你的人廣東話版啩

其實臣係可以上返高音 佢唱功係不斷進步 只會越來越好

混音係
但純假音係唔夠以前上得高

神經研究會新會員招緊生呀

麻撚煩
寧願打幾百次電話搶飛

續會現已截止，我先發現續會失敗，有冇巴打知要點做？

我問過，佢話非實名登記嘅續唔到會，
要登記新會員

我係實名登記，我又衰嘅，以為整完就續到，搞到咁遲先發現email

你好，
我們已經收到你的續會申請，但並未收到有效的『神經研究所會員證』
請在7月12日 (星期五) 23:59前回覆此電郵補回，謝謝
神經研究所

而家都過咗10日，我都唔知應該登記新會員好定點

btw 樓主呼籲各位臣迷注意安全！希望年尾見到大家！

申請左希望成功

希望申請到

+1

我續左期，唔知有咩用，希望有eason飛

我都為咗張飛先申請咋

Me3

要比咁多個人資料真係不了
仲要唔係包個個有飛

實名制買飛呀

個fans club有內部飛？

通常係優先買

其實通常演唱會前先有呢啲續會同登記

入會有冇門檻，定係答晒啲問題就得？

請問呢份form出處係邊
入會洗唔洗課金架？

官方

唔使課金

唔使課金咁好
只求睇到一場演唱會

早幾年eason出活動同頒獎禮(叱吒除外),研究會有得派飛

幾時截止收人？

7月26好似

生日快樂

See you all today in Yuen Long

頂遲咗睇post趕唔切申請

實名制係指fans club堆飛
定係所有優先預訂/公開發售嘅飛
如果係後者就好 雖然機會好渺茫

應該係fanclub
政府都好多次用左唔同理由講搞唔到實名乜乜乜
容祖兒係入會就一定有飛 不過要課一百蚊
希望Eason都係會有飛

我諗兩張飛就一定有嘅

相信你的人(熱血勵志版)
比原版順耳好多 編曲亦都好「陳輝陽」

agree

btw hbd to my star

係順耳咗，但以一個咁強嘅組合嚟講都係唔合格

Agger

有冇人同我一樣登記左fanclub仲未收到通知？

續會定新登記

新登記呀

兩星期內呀嘛

我都未收到

留名

反送中邊個明星嘅歌迷最失望

入面有人罵緊Eason

其實合理

作為陳奕迅討論區嘅恆常樓主，我想講，
唱六月飛霜、任我行、主旋律，
拎英國藉，係香港最美好時代長大，
但冇為社會事件出過聲，或者任何呼籲，
有咁嘅落差令粉絲失望都係好正常，
希望Eason你要知道，係香港聽你歌嘅係啲咩人，作為天皇巨星就算唔政治表態，都應該為721元朗暴力事件發下聲，呢個係你嘅社會責任

關於721 如果真係要發聲 應該係成班藝人集合發聲明/ 好少會個別明星/藝人 單一發聲

我就覺得 唔出聲都算 唔好好似校長果啲咁 就得

啱，消防員事件你班偽人都唱下歌抽下水，黑社會打市民都好應該成班出來聲援下

題外話 我覺得eason算係敢言既人 佢響viu tv個節目度 爆左中國新歌聲啲內幕 跟住就傳比好聲音封殺左

其實唔使理
好多人都唔gur佢
唔見鬧四大天王上晒神台個啲 仲要一定係歌星去發聲 電影界啲星佢地咪又係唔講
咁唔鍾意eason就bye bye 咪撚同我搶飛

四大天王有俾人鬧

其實鍾意eason都可以覺得佢唔爭氣嘅，佢冇乜社會意識係事實來

但係我寧願eason繼續離晒地 乜都唔出聲
好過一開口講埋戇鳩鳩嘅嘢 講多錯多
到時兩邊都唔討好仲衰
你知班連衛兵乜都屌 太遲出聲又屌
出聲出得唔夠 剩係po張相又屌

以佢講野邏輯真係唔講好過講

啱啱收到新會員確認電郵

但fb條link好似click唔入去

佢一向都唔理就唔好出聲就得, 佢出聲撐我地我當然開心, 一陣好似戇鳩仔校長咁就柒撚曬
同埋eason一向都係大愛膠style

至於之前消防個單野, eason 都冇出聲啦, 姐係其實佢真係唔理多過其他野

Click到,去返佢地Fb fanclub個page冇咩特別

收到email

點解我click入去係「你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。」

我都收到了

我都係咁 點解嘅？

Eason ig fb 話2 days left
公佈Concert la

見到 但真係演唱會？

似係啦fansclub都一樣post左

心跳開始加速
等多兩日

會唔會係新單曲

見條片有好多隻蜘蛛 諗起Get A Life

我好like Get a Life

快

屌好期待

Fear and Dreams
呢個主題好香港

期待

fear and dream

出咗poster

但幾時開賣

好型，估計會唱六月飛霜 主旋律 同阿貓阿狗

萬聖節的一個傳說
起點終站

個主辦單位logo未見過

好期待
唔知邊張信用咭有得優先訂購

正
阿貓阿狗勁正

見到富衛 應該係東亞

Fear and Dreams
咁切合而家香港狀況

唉屌 得匯豐visa同中銀master

我諗住即刻申請返張

諗多左

申請得切咩

問哂d朋友，集合哂大家嘅信用咭
爭建行

屌冇東亞信用卡呀

西亞有信用卡for大專生

我得hsbc dbs 同西亞

而家仲有無得續會。。。。

想問下各位巴打
神經研究所個會員同我哋申請嗰個有冇關係？

個CONCERT個名

HOLD ONTO YOUR BRIGHTNESS

forum同easyjoint係兩個membership,我嘅話

呢個係屬於forum定easyjoint？

easy

明白晒

屌呢條單春活喺平衡時空，一句話唔識政治就乜都唔講，宜家已經唔係立場問題，係作為一個人，基本良知都冇，呢兩個月發生咁多事都好似冇感覺咁 跟一個偶像除咗睇佢唱歌掂唔掂，仲要睇佢做人 曾經同hocc fd過打band，宜家同佢割席，ig都unfollow埋，呢條仆街真係好無恥

嬲到而家都瞓唔著

希望concert會唱小孩不懂怕 好配合依家呢個情況

我明白你諗咩

其實成個演藝界都好撚有問題

我一向有留意佢follow人嘅情況
其實佢不定期咁 耐不耐就換啲人follow
佢玩ig係玩得較奇怪嘅

不過佢政治冷感得真係好誇張
但只可以尊重佢嘅自由
始終而家發聲嘅藝人 下場都好嚴重

想問下 正式搶飛係邊日
第一次睇concert 乜都唔識
人生願望就係睇eason conert

已經係去到文革咁痴線

已經唔係自由嘅問題

on9 文你老母革咩，我宜家屌佢批鬥咩，作為一個人咁冷血，你同佢一擔擔

但佢仲follow緊hocc個經理人
算啦 我唔係要入黎嘈(但話我文革嗰個真係on lun 9)，希望大家追隨一個偶像唔好淨係睇佢歌藝囉
佢除咗係歌手，亦都係普通香港人

連衛兵whatever

咁睇得起我呀冷血撚

其實對音樂人黎講，失去創作自由，仲點樣做有靈魂的音樂呢 ?音樂及社會本是一體，只係生於香港的歌手對社會情況完全冇關注，好似活係平時空咁，情況其實令人好沮喪，特別係上晒岸的歌手。

作為Eason Fan又唔好一言堂啦
尊重人哋點諗啦
咁事實係對比台灣、海外歌手
香港歌手啲社會責任感又真係幾令人失望
成日都驚冇咗中国市場
整體問題來嘅

到呢刻為止，我仍然係佢忠粉

又東亞

cdrom現形
其實係咪優先訂票唔一開始打電話係無機會訂到票?

冇東亞

我都無，要靠屋企人幫忙，但佢哋要返工，邊有可能一早瘋狂打電話喎

睇黎26打後預左加場

希望由08年開始做歌迷 仲未有機會睇演唱會live 唔知會唔會難買飛到仆街

Love is Live Bluray呢

加硬啦，15場
起碼去到1號
姐係至少18場

屌冇東亞信用卡

目標要睇3場

有冇人想佢唱side track
不如開個post 討論

東亞加aeg 垃撚圾組合

我覺得就算有埋東亞卡都係唔會買到飛

上次eason s life睇左5場
當時黃牛仲未咁猖獗

Eason’s life睇到一場咋
不過係生日場

想睇頭場 但成個星期科大有exam

真係 aeg垃圾到

唔想優先訂飛
次次個位都閪到爆
連續兩次中招

等緊神經

都冇辦法㗎
佢下面咁多人跟佢搵食
況且好多音樂人畀啲社會性嘅歌佢唱佢都唔會彈
仲攞嚟plug
呢啲非常時期我寧願佢唔好出聲冷感咗佢
好過爭住做護旗手咁肉酸

我訂容祖兒優先
17行

我都等緊

呢D偽人完全冇為過香港 希望大家罷睇

(FF Rundown) 啱主題又會唱既歌

Part 1: Dream Big
1. 破壞王
2. 人車誌
3. 和平飯店
4. 第五個現代化
5. 2001太空漫遊

Part 2: Fear...in my heart
6. 萬聖節的一個傳說
7. 怕死
8. 黑夜不再來
9. 失憶蝴蝶

Part 3: Day Dreaming
10. 床上的黑洞
11. 蚊
12. 老細我撇先
13. 瘋狂的朋友

Part 4: Fear of our city
14. 主旋律
15. 六月飛霜
16. 時代巨輪
17. 小孩不懂怕
18. 當這地球沒有花 / 完
19. Shall We Talk

Part 5: Let it Out
20. Aren't You Glad
21. Let It Out
22. Life Goes On / 路...一直都在
23. 陰天快樂
24. 可一可再
25. 我甚麼都沒有

Part 6: Dreams come True
26. 幸災樂禍
27. 天使的禮物
28. 夕陽無限好
28. 讓我留在你身邊 / 今日

Encore:
29. 演唱會
30. 富士山下
31. 七百年後
32. 與你常在

同eason’s life 感覺好似

唔會有國語歌，都唔好有

與我常在係未好似咁多個演唱會包括mini concert都未斷過纜咁

根據往例係咪一定會有飛？

唔知

我moving on ，duo， eason’s life都係fans club訂
希望今次都有

咁今次應該都有 想知係980多人搶定480？淨係想買到飛坐邊都唔緊要

真心入fans club 要幾錢

到時有得訂嘅時候
麻煩各位巴絲提醒下
已經有九年冇聽eason嘅live

連告別娑婆都冇

想問而家係咪無得再入會?(好耐)以前入過係咪已經唔valid??

以前入過要7月前續會

miss左

失敗主義者表示Fan club 全部鄰國Fans
都唔使點諗

我兩次訂優先
兩次三面台
兩次都掉咗我去紅閘 側到喊
手續費又貴
除咗早啲買到飛之外好處係0

即係寧願拎信用卡優先訂？

又話有除夕既

要等加埸

今日收到東亞張信用卡

L.O.V.E 出SACD
幾時出love is live

我都係 估唔到趕得切

幾時申請？

聽日有巴打咁幸運搶到飛記住上嚟單聲

佢之前live話會跨年好似係

姐係優秀買唔到加場 ？

暫時係

而家買左先
Fanclub有再買
如果有得搶尾場就再搶

Eason今年會唔會出廣東碟？

單曲

買到已經好好彩

無東亞卡 只係想要1張980自己睇 如果有巴打買多左我可以比多少少收
唔想食大黃牛

+1 勁想睇24-26號場

聽朝會搶，睇下幫唔幫到大家。

如果有巴打買到多1-2張既唔該幫手買買, 最貴都可以架唔該
因為頭場係我生日個日想去睇

名已留

親戚係fwd做 唔知會唔會有飛

預祝聽日大家齊齊買到飛

想問下打電話同上網比 邊個成功率會大啲

上網for sure

放棄打電話
專心上網禁
條hotline彷彿得一條友聽電話咁
唔會打得通

但係我地部電腦實冇黃牛個啲超級電腦勁
雖然#267個位巴打都係話上網
可能雙線進行

好緊張 希望大家都成功買到飛

希望買到對上一次已經係2013 Eason’life

仲記得嗰次個曲單喊到我傻
希望聽日搶到一場安心啲

排隊

上網係咪呢度買

同，入面搵唔到

問*

Hello 我寫左個 app 用黎幫手買演唱會飛
iPhone / iPad 都用到
有需要搶飛時試下，或者介紹俾朋友，謝謝🙇🏻‍♂️

仲未俾人入

準備

Thx

排隊 無東亞

連個網都入唔到

搶多會原價放

【Timeline懶人包】警察如何放走斬人兇徒

排

未開始個網就死

好慢

電話先癲，無可能打到

有冇手足買多

我可以出1000

唔知大專既東亞卡得唔得

入都入唔到

入唔到

話個網未開售已死左

都入唔到

真係入到當贏

張poster 彈出黎一秒就無再入到過

垃圾server 爆左？ busy個page都入唔到

點解2019年仲要咁買飛架 好on9

見到poster之後死左

Rubbish AEG

Busy左一次就無再見過

根本就入唔撚到

Can’t in

想知上網有無人買到 咁死法

就算load到都係得poster，同埋乜撚嘢FWD

公售人地個server會唔會好啲

唔會

到時可能仲多人

有冇人買到其實？

垃圾網

買過AEG咁多次，買最貴飛都俾啲最側閪位我

好多人都入過呢度啦 跟住咪又係入唔到

頂 有無人買到呀
F5左半個鐘得條毛

我連張圖都係死既

所以話實名制好好多

呢個都入唔到

邊撚個買到呀

好難先見到呢個畫面

我屌

呢個畫面都要十幾分鐘先入到一次

㩒撚左半個鐘都係咁

Try again then error

Service unavailable 做乜撚

電話通左

買到?

買到? +1

電話係咪 28611611?

係呀

買到？ 我要！

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

有冇CHING得呀

次次都係咁，禁到傻都買唔到

網上同打電話都唔通

打得通但都無人聽電話

Yes係咪D員工幫自己買

根本買唔到搞優先訂把染呀？
個網入都入唔到呀正垃圾

有冇人入到

買唔到..

買賣演唱會飛TG group

請問應唔應該開十個browser一齊load, 我個frd話會令到更加難load, 唔知係未真😞😞

X2

買撚到咩,...

有無手足知到底賣晒未⋯⋯

9點禁到依家

應該未 我20分鐘前買左4張980 12月25號

點解買到

㩒到好崩潰

我兩部電腦都load唔到入去
點知用電話就入到個網

你係入邊條link ?

手足，整張來可以嗎

F5 㩒到爛

如果買到係咪會即時收到email

我係 不過sd左去垃圾郵件

未 仲買到

我收到東亞sms話收到錢 但我冇email

我有sms 都有email

終於買到
24/25/26冇哂480
食左680

有冇心得
咩browser好d
打電話/電話上網/電腦上網好d

有冇多1張俾到我x.x

或者2張

唉 買唔到

我由九點到依加都買唔到...

公開發售再黎過啦唯有

其實公售係咪仲難
利申買唔到

城市個網冇咁廢

而家唔知請唔請假博好
我只係想睇場show啫，乞衣咁

AEG

iPad 開會load得快啲

9點到宜家都入唔到係咩玩法

絕望揮手區

報喜
見到reCaptcha就個頭近

收到啦

已售罄 平日都無哂飛

屌 啱啱去到recaptcha submit 完去返系統繁忙嗰頁

有消息幾時公售未呢?
利申:禁左成朝都買唔到

講錯 係俾錢嗰個驗證碼

個度係要等幾十秒先出字
你係直情彈左出去？

我去到揀飛果度試左幾次都冇980然後超左時

我見佢無反應㩒左幾下
之後一彈出黎我就打落去
點知我㩒完submit 佢換左第二個code
去到第二次再sumbit 就直頭彈左出去

無飛又話少量 你個名

an機表示auto撥到2046都依然係打唔入
仲要唔知係咪軸射大，有d暈暈地/頭痛咁

Aeg=rubbish

Fact checked

屌你老母 日日都少量 我點買飛呀仆街

公開發售幾時

少量都算 但係一張都加唔到

Want tg

仲未玩完

手足啱啱入到？

Yes

又話少量
揀1張都add唔到⋯⋯

試哂...冇飛

個app可唔可以改做有得設定無聲唔震,
一開app買就狂震狂響,
煩到西咁,已經無用個app

Sor...原本係成功入到去先會震響，但今次 AEG detect 錯左所以亂響，下個版本會 fix 番。

改做有得設定 有無聲最好,
有d人返工開唔到聲,
感謝巴打

收到👌🏻

喺到做個統計：

正評：買到飛/有sponsor飛輕鬆啦
負評：買唔＿倒呀＿，準備立定架撐公開發售嗰陣同班南亞佬死過

公售自從華仔已經無得排隊買

史上最難買的Eason 演唱會

喊左
成日都冇 得個桔

話說eason演唱會張poster出咗之後我成日凝住唔知以前喺邊到見過，直到近排玩返某隻卡game之後我終於知道答案

無知問一問今次演唱會係四面台個消息係堅定流?見有網站已經po咗個坐位表出嚟

睇佢開嘅場數我都估係4面台
2013年開3面台即係等如4面台ard19場
今年開到誇年即係加多起碼5-6場咁差唔多啦

要請定假

其實有擔心過EASON會好似ON9校長咁
不過EASON 應該醒目D 同正氣好多

我都有呢張 🤣
之前歌迷會email黎叫我續會, 唔知今年仲有冇得訂

續會後個編號都唔同咗
所以唔得啦

有冇人知ig 買信唔信得過

不了

完全唔知有咩渠道可以買

facebook tg 肥花

其實公開發售日期係咪未公佈？

出面個po都on99
擺明引人屌阿臣

睇到好嬲
香港真係點生存？睇場show都難
屌你老母

個post名可以改做任何明星瘋狂loop
一日eason未公開撐警或者政府
呢啲都係假設性問題
大把巴絲返工要成日去中國公幹
唔通又可以話佢哋搵大陸錢九成九係藍絲咩？
最多只可以指責eason作為香港人
竟然唔出post關心香港發生嘅事囉

講真我覺得佢兩邊都唔係
你要佢答佢都實係話希望兩邊可以平心靜氣咁商量 香港平平安安之類既野
無啦啦開個咁既po搏人屌佢仲要話自己係臣粉 又話佢唔重視香港
真係忍唔住屌佢

都話左eason真係大中華膠
佢respect 唔同地方既本土文化, 好似香港要講廣東話呢d咁
但佢真係希望世界和平, 咩大事都冇就最好咁

一定係偽臣粉啦
正常有聽開eason都知佢幾重視香港歌（唔想講廣東歌）
每次開演唱會都係香港做頭站
同樣搵中國錢
唔似宇宙gem咁將香港放喺巡迴演唱會嘅中間
算 再講又會俾出面啲人話盲撐

agger

街客講咩我唔會好care
但條友自稱臣迷就真係忍唔住

唔洗太care人地講野
做好自己, 我地目標一致, 清晰就夠啦
eason都唔係第一次俾人搬出黎屌架啦

我都信佢兩邊都唔係不過佢真係當香港係家嘅
佢公開講過好多次希望世界和平呢啲嘢啦
出埋啲咁假設性post好低智痴燃線

歌迷會聽日開始可以訂

邊度講

facebook page

Yeah

Key word ?
搵唔到既

神經研究所

啫係舊會員證可唔可以訂？

上次eason’s life無得揀日子，唔知今次有無呢
不過有得睇，唔洗捱貴飛已經好開心

要之前續會

好開心

無知一問，係咪即係係會員就有兩張飛定係都要晨早流流上網爭餐死先有

睇來係

唔駛爭一定買到兩張飛咁好？

要爭

不過應該易啲爭嘅

上次eason’s life都係星期五出消息，星期六12pm開始接受訂飛
上次冇得揀日子，唔知今次係點

唔好意思想幫屋企人買
我想問下正式開售係幾時

fb咪寫左無得揀日子

anyway強國fc果邊訂飛要收$100手續費

頂14年整左會員就冇再續，係唔知要續...😂

仲以為歌迷會就唔使爭添

我11年都唔知要續

開始咗訂飛喇！

申請左

場次隨機真係on9
叫我呢啲要final嘅人點算

唯有同人swap飛架咋

希望訂到

見到香港果邊都收$100手續費
每張門票之預訂手續費為港幣100元正。
香港食水都咁深

我唯有當俾歌迷會會費

唉都要比啦都平過黃牛好多

啱呀，980蚊位炒到2500蚊張，傻左

咪臭係
不如俾呢個Post嘅人做歌迷會仲好
保證妥當

明明我係合資格會員點解我無收到email？

send email問問？

原來去咗垃圾郵件嗰到咁遲仲買唔買到

照入紙先啦
反正都冇嘢輸

唔係先到先得

咁都好啲，已經即刻入咗紙了，希望抽到啦
謝各位巴打解答我嘅問題

出LOVE IS LIVE cd+bluray好過啦

好彩續左會 得買得兩張，同埋無得揀日子

公售

Eason係佢自己ig都未正式post過自己演唱會
反而post LOVE出黑膠

其實可以出碟
收益全數捐慈善未唔會比人話用嚟賺錢

佢本人乜宣傳都未做過
記者會又未做過 平時例牌嘅上903吹水都未有

係喎係未通常公售果時先正式宣傳架
人地個個開演唱會都四圍宣傳，cctvb d爛鬼節目都上埋
Eason真係乜都唔點攪
唔大宣傳都快啲出隻演唱會單曲啦

請問有無巴打知AEG既訂票編號英文字母係代表咩？
例如最近期既EASON, 我經AEG訂左，查返記錄，編號係
1880N-
開頭

而我幫朋友買果張就係
1880K-
開頭

請問有無人知果個英文字母係代表咩？ Thanks

好似有人講過係第幾場
我訂頭場係A 如果訂第二場係B 如此類推咁數落去

編號由1000起 越前座位應該都越前

我10點5x分成功買到
編號係1100前
如果巴打你講既係事實
即係話由9點至11點得少過100人成功買到

陳奕迅需要宣傳？？
最好冇宣傳 少啲人買飛

佢係唔使宣傳都買唔燃到飛
不過私心想佢多啲出嚟吹下水啫

演唱會記者招待會應該會在公售之前開，放心啦

Btw 我買到24號980
但仲要等公售買頭場

有冇多

Wa巴打點搶到咁勁

想問下我寫好晒資料
係咪等佢覆email就OK？
啱啱先睇到封email
驚冇晒飛

Eason 都係睇頭幾場穩陣 把聲最靚 242526又有咩特別 係睇後一係就睇真尾場好過

AEG 都係亂尻咁派，不分先後
Sammi 就係咁

希望無人幫襯黃牛

拒絕黃牛

大家買680定980？

暫時有兩場 680
頭場我生日場竟然有fd搶到一齊睇

有冇人買2次用同一個email 收唔到第2次既email?

屌咁都俾人負皮

預咗啦咁臭串

我想問幾時會收到通知fans club訂唔訂到飛 好心急

想知+1

屌開心分享黎
祝大家一齊買到，公售我都會再買，有既原價俾番咁多巴絲一齊睇啦

咁大家都係講笑啫
同一條船

幾時公售

算啦 都係唔好咁樂觀

肥仔波

寧願遲少少，過埋十•一就最好

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

收到fans club寄黎嘅確認信了

我都收到

收到

fans club係咪唔比新會員註冊?

開到1月1

比優先發售多咗幾日

下星期二公開發售啦

有座位表未

我諗賣飛前一兩日先會有

我當日下午先放假，希望仲有飛㩒到

唔知會唔會再加場呢

希望四面台 死都唔肯實名制 又要禁幾粒鐘

好似話係鑽石斜三面:o)

屌 好憎紅館三面台
抽到側面點撚樣睇

上次Eason’s life已經係

Btw 時代巨輪做bgm 有無暗示

歌迷會唔知比邊日 想要尾場/31號

睇其他討論區話係四面台，微博睇到嗰個係上次的，不是今年的

記得moving on個次，eason上左條樓梯唱歌，就會完全睇唔到

請問有無得喺琴行或任何門市買？

無

四面

過哂時間

點同黃牛啲ai鬥

個po 突然之間冇左

係喎，唔通改期？ 之前傳過9月12日

四面正好多呀一齊集氣四面

咩po?

其實係咪app易買啲

fb個po無左，但ig仲有

IG 仲有咩?

有呀，yisyinyue個ig

小學睇過duo 中學睇過eason’s life留名
6年無開 諗住睇夠3-4場

咁究竟係咪10/9公售㗎

城票網有公告了
照舊

係喎，thanks

thx

第25行都980
CLS

哇屌 一半都冇

新手買飛
我想問唔登入urbtix賬號買飛會唔會慢啲/有咩阻滯？

屌又三面

加油啦

聽朝有野做, 唔閒搶
好想去睇

個三面台仲衰過EASON LIFE

同問

用app 定網頁版好

次次都去排

今次上網全新手手

有無巴發現城市售票網已經上唔到

有，好撚癲

想睇定啲制點㩒都唔得

話時話我都係第一次上城網搶演唱會飛
都唔知程序係點，不過聽朝入到先算啦

去到就黎冇飛就會有機會入到

所以都係聽天由命

都未至於呀起碼無位同歌手同一視角

點解唔開四面台諗起上次life果個台肉酸到
地盤工地咁

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

好緊張

撳緊

link係咩？

卡撚左 屌你老母

今次個網好左好多

屌load唔到

負評死全家

好順wo

不過入唔到

係咩 屌你老母

佢不斷每3秒就load 一次

Insider buying ?

輕鬆過上次優先果個垃圾網

係咁3秒,不過入唔到

same

咁係load緊三秒

不停321

仲未買到

買到了，thx god

dllm睇黎又要食炒

無次入到urbtix架頂

圖呢

無次個網係入到，電話係打得通

巴打有冇心得share 下
我仲load 緊3秒

係咪擺係度由佢3秒reload?

入到了 app

由得佢load 3秒？

彈出彈入

買到$980 BE行

App買到！

點入???

app, web開哂,之後係咪就尻等??

開幾個browser 有個就撞入左

入到既係直接撞入去定等佢自動F5

app, chrome 2個, firefox 2個都係3秒中

再買到2張

點買到

自動f5 我係頭先見app load勁耐 load load吓變空白畫面 就熄咗app再開返 佢自動F5幾次就入到

已經chrome , safari , apps 三開
都仲load 3 秒

有人仲未block大佬彪?

用垃圾手機買到 但毒L冇fd 應該放25號 bf and31號 14行 各一 抽到bf想做pk黄牛

想要31號

求兩張 咩日子都得

唉，load到而家都未load到入去，我寧願佢開放登記，然後抽籤好過

個死人網真係未試過入到

系統assign係咪自動assign連位冇得簡

diu又成功 然後彈出

隨緣，我就算買唔到，都一定唔會買黃牛

still cant

彈到驗証個到 驗証跟足佢打但錯左幾次又彈番出去

我12月之後出post 放 呢家冇飛

呢個真，d錢買物資好過

慘

我25x2 and 31 x2 但自己都要ogso 所以各一only

31幾錢

980

想收一張。放幾錢

巴打兩張加返少少賣唔賣
我㩒到依家都係等候登入

巴打fit到

想要

如果已買到既人 可唔可以幫手買兩張10號 咩價都得 個日男朋友生日

乜宜家做炒狗咁明目張膽

有冇人想換飛，22/12 65段row26 二連 680

仲未load到入去

放25 BF行 and 31 14/15行 $980 各一

自己比原因我點解要放比你 AND 幾錢收
但12月先有實飛

CLS，炒飛仲要人比原因

比原因真係笑左
我拎錢掟落你塊面度仲洗唔洗比原因

我冇話價高先得 而且價高 到時live我坐佢隔離咪好尷

個app 唔load, 變左白色，同右下角有放大縮細。。。好怪

load到入去買買下斷網

橙

如果最後買唔到想買一張可唔可以唔好咁貴

仲未入到

有冇人有27號980兩張可以放
果日係特別嘅日子
好想買到
但我㩒咗成個鐘都係等候登入

收 24號打後任何價位

兩張

白畫面5分鐘了

收 31號980

歡迎出價

仲有5萬張飛可以買

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 50 451 (85.5%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

冇用的，要reload

31號980同680係咪無哂連位

俾唔到錢

why

APP版佢重試中但無倒數係咪要RELOAD?

頭先話無 逼住買咗480

yup

THANKS

截至As at 11am

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 50 451 (85.5%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

點解仲有85` % 我都未買到

屌買到1號！！
繼續努力load買頭場

24 兩張980換31 兩張989

個網死左？ 乜都load 唔到

腦入面有呢句
「目標落空 才可有空 放輕鬆」

個個用app 而家網頁反而得

又白畫面

卡咗喺入去買飛嗰位...

我乜都唔得，你到底點入架

搶不到，買可以？

啱啱買到 31 $980 4連

遊戲就算輸了亦有限 難過像過山車哪麼辦

其實個網咁撚閪就學人hottoys咁算啦，大家填完資料抽籤咪算囉

仲未入到
求2張任何日子680/980

求仼何日子 480 680

入到去死網比唔到錢

24 7行 980
換31號/尾場 980

求 26/12 980 2連

咁快求 仲有排玩喎

求仼何日子 480 680 二連

agree

24換31有意留tg

唔樂觀

乜價錢乜日子都買唔到既？入到去

求24號前任何飛2張

我見佢有啲位寫limited,.., 咁無寫既即係有位？

跟住有10分鐘計時，我禁左10min, 全部價錢同位都話not available.....係點玩法？

邊有可能賣哂呀...

我都係咁,DKLM

Dls 買2 張都係咁

成功買到平安夜4張

仲未人到,我dllm

分享下點買丫

點入架到底

我電話app 入到咋...事前呢部電話白過畫面4次
仲要比錢之後彈左我出去嚇撚死

求原價飛，任何一場連位

電話app白畫係咪404 not found??

3開都未入到, 10點到而家

same here

入到, 但乜日子都add唔到

比我入到去見到sold out都好啊,3秒左2個幾鐘

屌你老母
揀左31 比錢果下彈返出去

屌, 一樣 好似比人玩左十鳩幾分鐘咁

1月1咁快full左？

但明明應該仲有飛

日日都full左了. 無一日add到

見佢仲show有6成既

單丁都add唔到...

咁sad keep住試多幾次啦

比唔到連位係咪唔應該買

得返31387(53.2%)

自己一個睇都開心
我頭場單丁位

去到login 再彈返我出黎,

你岩
但係比錢係咁fail, 屌

就算唔係limited 都買唔到2連係咪on9

好想要尾場/31號單丁

樓豬買到四張980

比完錢係咪即有email!

唔係

係咪app?

咩日子？讓唔讓得兩張？

app, android

27連位， 但我屋企人都想睇

求任何一日2張連位 980/680

我仲未入到

入到去, 所有日子, 連位單丁都買唔到

終於入到去25號980 4連去到24行

哂左我10分鐘試邊場有位
痴線邊有可能連無寫有限既場都一張都無
中bug

有冇巴打如果自己買2張/3張 仲有一個位可以幫手買31號/尾場單丁咩位都得 利申撞緊入去 如果得左我都可以讓3個位比巴打

岩岩入到都無用

我有尾場單丁位
你係3連位?

我未買到呀 係想睇下會唔會有巴打多左個單丁位可以幫手買

Agree, 我入多次去。都係乜位都揀唔到

用APP買 去到比錢彈番我出黎
好頭痛

好快會入得返

呢家仲有尾場位

買到31號4連 980

咩browser?

個個大都入到得我入唔到

求仼何日子2張
真係好想睇 鐘意咗佢好耐

This site can’t be reached took too long to respond.
佢死server??

F5

都係咁

有無floor plan

屌兩次加埋撳咗十幾個鐘都買唔到
只求19/12 980 一張飛

比撚左4張濕9邊皮位，你老味

咩價位

980, 咁當然錢唔係問題

跪求一張 980 任何日子

唉 無24 25 31

全部賣哂

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 15 773 (26.7%)

兩個鐘前就賣哂了, 我入到去單丁都add唔到

日子全部試哂？

個條友block左好耐

五毛來？

果陣應該係個SYSTEM ON9
乜都買唔到 之後好彩入到多一次又買到

好撚易買

求任何日子任何價錢兩張連位

入左兩個鐘都入唔到去

開波咁耐夷家都未買到

勁辛苦

求任何日子兩連 480 680

•以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 5 237 (8.9%)
•已售罄的場次Sold-out performance(s)： 31/12/2019

投降
放棄

求任何日子980兩張

得返單丁位

單丁位都都要入到單丁位我OK啊

今次得三面？

求任何日子680兩張

個個都話易買，偏偏我入唔到

加油！

推

比完錢彈左去busy

有無人未收到email 今朝11點買完到依家

連其他節目都入唔撚到，玩撚完

me

想問一問 之前優先訂票既飛係唔係要到收飛先知坐邊？

追左咁多年eason
估唔到今次買唔到飛

會員呢

無買會員呀屌，因為佢無得揀日子，本身諗住公售排隊買
點知無排隊

你要咁諗
照用會員買住先
日子唔啱心水就同人換或者賣返出去嘛

eason又唔係吳業坤

蠢左蠢左
依家係咁話我連線過時 唉

仲記得Duo 同 Eason's life 開post傾計好爽

等睇下有無其他官方黃牛放飛啦

Duo Eason's life我都係排隊買

黃牛不了 喂狗

有啲收到，有啲未收

150000張內部飛

官方黃牛係指Moov個啲
唔係出面賣一萬幾千勁on9個啲

東亞信用卡
會員
唔知仲有咩贊助商要咁多飛呢？

大大個fwd 富衛保險

希望有 肯定又要唔知參加咩活動

又要買保單送飛

eason

買唔撚到呀屌

係咪難買過eason's life

eason's life有frd拎到飛

截至As at 6pm

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 329 (0.6%)

都係買唔到

有得揀既話睇24定25好？

可唔可以讓兩張飛比我，今朝十點撳到宜加都撳唔到

迅仔呀迅仔
點解你要辜負廣大臣迷嘅心

好多人都要呀 我俾得邊個
睇下咩情況先啦

24

求兩張連位

睇翻上次張學友 應該無得就咁簽單送飛
佢玩𣵾係所有大額保單客去抽獎
當然枱底係咪有送就唔知

黃牛來, block

我會Block哂啲炒價黃牛
換飛或者接近原價放飛就歡迎

我都明嘅，到時你再睇下啲飛點處理啦，有消息講翻比我知

就算放都唔會炒貴啲飛放
真臣粉係唔會做黃牛

有無巴打想交換
想要：14、15號或之前

用兩張980，12號，51段換
如果無上述日子但唔爭太遠都可以照搵我

可以就覆comment留tg/我留俾你

有無巴絲可以讓任何位任何日子兩連，女朋友想睇好耐
比埋車馬費無問題

希望啦 只求任何時間同價位兩連（最好680/980）

截至As at 7pm

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 111

係咪可以收皮

係...

我唔甘心啊

人地無差別封鎖咗你

same㩒左全日入都未入過

求任何日子980兩連

下，入極都入唔到係比人封鎖咗?

唉入左成日入條毛咩
我今次想睇3場架嘛
好彩有fans club 飛

有飛咪好囉
我仲未入到

有無人都係收唔到確認email?

用電話app啦

我今日都買唔到，唯有展望fans club 快d叫我比錢

求2張任何日子

我覺得會加場？

佢上次13年都25場，今次隔6，7年再開仲要睇20場，真係應該要加

本身見得20場咁少仲以為係四面
點知先三面
其實開30場都唔過分

仲要淨係得三面台

對佢本人嘅體能太過份

我真係一心諗係四面

2006 4
2007 3
2010 4
2013 3

真心冇諗過今次三
知道係三嗰陣其實有啲失望

跪求 24/25號 $480/$680 兩連

我收唔到

未收到

我12:30買 都未收到

跪求兩張任何日子 手續費唔離地

我問親好多都3000/1張
搵啲比較信得過嘅eason fans問仲好啦

深夜收到了

時代巨輪
六月飛霜
Lonely Christmas走唔甩了

65段H行即係邊？
唔係幾識睇嗰表

$980？

yes

巴打 你尋日大概幾點買？

中午至一點

係咪會員會耐啲

urbtix會員？

係

英文字母嘅通常係最前對住台個堆位
恭喜你

唔係urbtix會員點買飛

佢唔係有個非會員㗎咩

係架？

收到confirmation email了

如果最後都係Officially買唔到飛，大家會唔會買黃牛？

真臣迷，拒絕黃牛
係迅仔迫我買架

係咪真係唔加場

有無人仲未收到email

我
但係啱啱打咗去佢話成功購買都安心啲

求任何日子 680/480 2連
可以俾翻手續費/車費

加多5場

都係買唔到

咁我買1/1做乜鳩

實爛聲

#eye4hk

E神

城市電腦售票網咪撚再Block IP呀仆街

其實每次load到 網址有ticket呢個字即係本來成功？但就入唔到去 話error

上次入

屌我都係
又要再買過
買到就放1號飛

我依家入唔到網

我都係
用電話數據都入唔到

電腦 手機都入唔到 唔係block哂呀

電腦入到，電話數據入唔到

Eason bb

係咁loading 入唔到

好似發現咗啲嘢

樓主發現左咩嘢？

發現咗好多香港人都想發現嘅嘢

黑衫
右手
咁啱嘅

我都係 佢係Load到入ticket, 跟住err connection timeout

有冇人仲未收到confirmation email ? 但信用卡又過左數wo

因住俾某女歌手Fans話你係打手呀

嘩 係陳奕迅討論區討論陳奕迅都唔得

啲人好惡架

心諗咁多人屌eason
點解我仲係搶唔到飛？

你唔係同緊eason fans鬥，係同緊啲垃圾黃牛鬥

唔只香港嘅黃牛，仲有蚛蟈個班

唉諗到要同班蝗去睇就灰

有無人收到付款通知？

我仲未收到
但我上次係收到確認我預訂

原來收到了，去左drunk mail

希望有尾場

跨年都得

我想問下呢 係咪有交易記錄就係成功買到？
我仲未收到email

未收到邊封

一封都冇收到

但有依一頁

點解唔係四面台

Fans買唔到飛想喊 加場仲難買。。。

都要試下！
做人最緊要有希望

買完手快快唔記得抄低交易編號同埋仲未收到email 係咪玩完

打電話拎番個交易編號

樓主up唔upload到file比fansclub
我up極都fail wor

up到

有冇人同我一樣up唔到

大家好嗎

終於攪掂

係咪影張入數紙就得架啦？

我一開始係咁
之後先入數嘅就唔知啦

話要係入數紙上mark返英文全名同會員號碼嘛

各臣迷記得準時轉帳

又到扑飛時間

連續兩日要搶飛好攰呀

想問依家980飛公價幾錢
想收番張

平安、除夕大概6000/2

做咩呢排大家都潛哂水

飛又買唔到，又唔會買黃牛
暫時都無乜野好講

希望聽日搶到

680 d飛少到

希望聽日搶到尾場

但980多咗

我都想搶到尾場

祝好運

其實聖誕定平安值錢D

我自己覺得平安夜

我聽日都想搶到尾場呀

最值錢應該除夕

同尾場

如何才能看到陳奕迅演唱會
好想睇呀

見到人聖誕先放緊2000$張 又好似幾抵不過24行……

之前優先場買到單丁聖誕 980 但仲未知咩位

其實買得過，遲啲個價會升架

點解仲會升

[Eason in Concert] 陳奕迅討論區(10) - 恐懼與夢想